{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016691",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65975&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 호텔마루"
    },
    "text": "ホテルのマルのご紹介です。 現在はエアコンをご提供しておりません。 暖房は時間ごとに階ごとに循環稼動する全体暖房です。 お荷物預かりサービスは提供しておりません。 チェックイン時間は6時から23時までで、チェックアウト時間は翌日時です。 時間前チェックインと事前駐車はご利用いただけませんので、ご予約の際にご確認の上、ご予約ください。 駐車場はチェックイン時間からチェックアウト時間までご利用いただけます。 連泊は同じ客室で提供され、チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生します。 客室のご利用は基本2名で、人数追加に応じて追加料金が発生します。 忘れ物が発生した場合、こちらでお預かりいたしますが、直接取りに来ていただくことにお越しください。 駐車場はチェックイン時間からチェックアウト時間までご利用いただけます。駐車台数が限られているため、周辺の公営駐車場をご利用ください。 駐車場には二重駐車やバレットを禁じています。 客室の内部施設としてはNetflix/YouTube利用可能なTVが提供され、基本アメニティとWi-Fiが提供されます。 セルフコーナーは運営しておりませんし、追加のミネラルウォーターは別途販売しております。 ペットの同伴は不可であり、男女同室での宿泊はお断りしております。 貴重品は案内室に預けてください。 客室器物破損や盗難時の措置を取ることができます。 前日の清掃条件により、6時前の入室は難しい場合がありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルではエアコンは利用できますか？",
            "answer": "現在はエアコンをご提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "暖房はどのようにされていますか？",
            "answer": "暖房は時間ごとに階ごとに循環稼動する全体暖房です。"
        },
        {
            "question": "お荷物を預かってもらうことはできますか？",
            "answer": "お荷物預かりサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は6時から23時までで、チェックアウト時間は翌日時です。"
        },
        {
            "question": "時間前のチェックインや事前駐車はできますか？",
            "answer": "時間前チェックインと事前駐車はご利用いただけませんので、ご予約の際にご確認の上、ご予約ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はいつまで利用できますか？",
            "answer": "駐車場はチェックイン時間からチェックアウト時間までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合は同じ客室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "連泊は同じ客室で提供され、チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やすことはできますか？",
            "answer": "客室のご利用は基本2名で、人数追加に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "忘れ物があった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "忘れ物が発生した場合、こちらでお預かりいたしますが、直接取りに来ていただくことにお越しください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場はチェックイン時間からチェックアウト時間までご利用いただけます。駐車台数が限られているため、周辺の公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場で二重駐車やバレットはできますか？",
            "answer": "駐車場には二重駐車やバレットを禁じています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはNetflix/YouTube利用可能なTVが提供され、基本アメニティとWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "セルフコーナーはありますか？",
            "answer": "セルフコーナーは運営しておりませんし、追加のミネラルウォーターは別途販売しております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可であり、男女同室での宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに預ければいいですか？",
            "answer": "貴重品は案内室に預けてください。"
        },
        {
            "question": "客室の器物破損や盗難時の措置はありますか？",
            "answer": "客室器物破損や盗難時の措置を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "前日の清掃条件により、早朝の入室はできますか？",
            "answer": "前日の清掃条件により、6時前の入室は難しい場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 687
    }
}